南邊圍幾時會比人燒村？

燒左出面官地d車先

721 不過唔好傷及無辜

其實入面好多都租屋
你燒佢有咩用
同埋單單係班狗我哋都未搞得掂
做咩仲自己去挑鄉黑機
對準政權先啦

Hi sir

咪撚推依的post，想搞度人命傷亡？好多人係個度租屋，同鄉黑根本無關。針對主線呀。